韓國瑜撩妹功力一流！語出驚人「如果年輕一點就把妳」莎莎臉紅嬌羞

韓國瑜撩妹功力一流！語出驚人「如果年輕一點就把妳」莎莎臉紅嬌羞

近期TVBS網路熱播節目《不推怎麼行》，由莎莎領軍，搭配搭擋Andy老爹、Budi共同主持，節目除了介紹網友推薦好吃、好玩、好買排行榜外，更邀請大咖嘉賓現場同樂，教導民眾小撇步，不踩雷也能聰明消費。

今日莎莎化身女教官，身著白襯衫、黑皮裙勁裝亮相，為新節目《不推怎麼行》入活血，節目首集找來高雄市長韓國瑜客串入鏡，莎莎透露，原先以為身為長輩的韓市長會比較拘謹，但自帶明星光環的韓市長，其實比我們更像藝人;莎莎笑著說，拍攝時韓市長展現驚人撩妹功力，更語出驚人「如果我（韓市長）年輕一點就把妳」，令大家驚呼連連，也逗得莎莎小鹿「衝撞」，但莎莎說，「與男友交往穩定，目前暫不考慮啦！」

第二集嘉賓找來網紅大胃王千千、王世堅合作，Budi分享，當初進行電話邀約時，王大哥還發出尖叫聲，原來他（王世堅）是莎莎的資深鐵粉。莎莎透露，錄影時曾偷躲在桌子下，戳他膝蓋超多次都沒反應，她笑著問：「大哥怎麼這樣子」，原來大哥辦公室最近常有老鼠出沒。《不推怎麼行》3月14日起，每周四在《食尚玩家》YouTube頻道和臉書粉絲團
播出。

英雄風流倜儻 當然受妹歡迎啊!
--
※ 發信站: 批踢踢實業坊(), 來自: 190.205.176.34
※ 文章網址:
噓 hahaccu: ？ 03/07 18:17
噓 kps1247: ？？ 03/07 18:17
噓 dido3612: 嘔嘔嘔嘔嘔嘔 幹你娘我剛吃完晚餐 03/07 18:17
噓 jason3610: ？？？ 03/07 18:17
推 WANG122122: 果然是外省人楷模... 03/07 18:17
→ glion: 國家元首想要妳還敢推辭？活膩了嗎 03/07 18:17
→ WANG122122: 家有老婆還外出把妹 03/07 18:18
噓 headcase: 撩你媽 03/07 18:18
→ makinoyui: 莎莎好難過 她決定出門尋找能夠治好爸爸的方法 03/07 18:18
噓 eddie909: 03/07 18:18
推 rednah: dpp應支持韓選總統讓貪污犯之子爽市長重選，貪粉發大財。 03/07 18:18
噓 butmyass: 就說"老不死滾"就好了 講三小"有男友暫不考慮"? 03/07 18:19
噓 Doub1eK: 看標題就知道是中時 03/07 18:19
噓 jeff0025: 嘔嘔嘔 03/07 18:21
→ qx5: 三月代言人就決定是妳了 03/07 18:21
→ njnjy: 滾 03/07 18:21
→ triplee: 現在不是排到六七八月代言人了嗎 03/07 18:22
→ minicoke: 這個不做直銷真的是浪費天賦 03/07 18:22
→ noesy1123: 前調查員方敦泄：我爸功在黨國,強姦幾個台灣女人算什 03/07 18:25
→ noesy1123: 麼 03/07 18:25

G持韓國瑜代表KMT參選總統

做左市長仲唔晚晚夜夜笙歌?

上任咁耐只係返咗5日工
其餘時間請假 外訪 外遊

後生時有頭髮
現在光頭

返工又點, 淨係會提出啲不設實際嘅方案

一國兩制回歸中共好實際

邊撚個？

台灣人個腦除咗淨係諗男男女女風化野，仲有咩諗？